華爾街戰線｜22歲法律系Reddit仔「all in」GME 80萬本賺逾800萬元 「牛市個個係股神」

「美版連登」Reddit股票討論區Wallstreetbets（WSB）追捧的GameStop（GME），令一眾沽空機構被「挾淡倉」，股價由1月低位約20美元，一度升至400美元，最高更逼近500美元，及後急跌，散戶哀鴻遍野。不過，《蘋果》聯絡到一名年僅22歲、居於香港的「Reddit仔」贏家Juun Lee，成功透過投資GME賺到800萬港元，雖然當時買入經過很多分析，惟他坦言當中有運氣成份，「Everyone is a genius in boom market（牛市個個都係股神）」。

GME贏家：呢件事仲未完
Juun為土生士長香港人，在國際學校讀書，其後在城市大學修讀法律系，另外一個身份是在一間社交媒體做兼職，很早便因喜歡玩League of legends而留意到美國討論區Reddit，後來更在2年前開始瀏覽r/WallStreetBets。Juun因為著名投資者Michael Burry的緣故，早於去年6月已留意到GME，當時r/WallStreetBets已開始討論GME的基本面和估值等，惟他仍未大手購入。

大型上市寵物電商Chewy（CHWY）聯合創辦人Ryan Cohen在1月初加入GME董事會，GME的股價亦在今年1月升至20美元水平，他就在當時大手買入，以及在股價升至38美元時賣出其他持倉，全副身家「all in」GME，直言「（股價）愈上對呢個trade嘅信心愈大」。他總共買入共4,000股正股，以及20張認購期權，當股價在1月27日升至347.5美元時，他坦言當時「太大壓力」，因此在約300美元沽出所有持股，「想唔諗呢件事」，總共賺逾800萬港元，不過期間他也有做Day trade，蝕逾10萬港元左右。

GME在2月中曾跌至40.69美元，截至3月8日收市報194.5美元，反彈約3.78倍。Juun亦有參與其中，因為在賣出持股後，他也有留意事態發展，在瀏覽相關資訊後，「結論係呢件事仲未完」，因此在40美元水平以1月所賺取的利潤再購入，認為「又係一個好嘅投資」。
「當一announce唔畀再買，就全部嘢賣哂」
GME在1月急升時，受到傳媒廣泛報道，Juun指自己在去年8、9月分析時已預計會成為全球焦點，更和家人表示，「呢件事情會做套荷里活戲」，但當愈來愈多人提及GME時，他雖然早已預計，但坦言當時很大壓力，「有啲驚嘅感覺，有啲辛苦」，因為無時無刻在思考當時應該沽或持有，「我諗係成世人最辛苦嘅兩個禮拜」。

多間外國券商曾在GME熱炒時限制散戶買入，Juun指雖然很多散戶對這個做法有不同意見，但他個人則相對放鬆，「終於完喇件事」，「佢（Robinhood）一announce（宣佈）唔畀再買，就全部嘢賣哂」。

部份「Reddit仔」買入GameStop是因為有情意結，Juun指自己純粹希望自己能參與其中，賺錢反而得不到太多滿足感，「我參與呢個可以講係historical moment，個滿足感係多過我賺呢筆錢」，因為他人生目標不是賺很多錢，但他暫時未有確實方向，明年畢業的他指「等完咗呢件事睇吓想做啲咩」，而自己亦同意YOLO（You Only Live Once）的人生觀，笑言「做嘢做大佢」。
「allin」CCL、DKNG、BABA call option
Juun的投資之路源自Youtube，最初看一些講解如何買期權的影片，因為期權是「高危啲，但係高reward嘅投資工具」，看完兩三段關於期權的影片後，就開始「擺錢入去炒股票，你話學投資，輸錢係最大嘅lesson」，因為輸錢可以有機會檢討自己的不足，「我係做嚟學嘅」。他曾因買Tesla（TSLA）的認沽期權而單日輸逾10萬元，「嗰日都痛苦嘅，就停咗炒股兩星期」，他嘗試用正面的心態看待事情，「輸咗呢啲錢，但我學到呢啲嘢」，所得經驗對今次GME一役中有幫助，令自己學識摒棄不安的情緒，單從事實和數據下最後決定。

Juun「all in」GME之前，曾先後分別「all in」遊輪股Carnival Corporation (CCL) 、體育博彩股DraftKings（DKNG）和阿里巴巴（BABA）以賺取本金。他首先在去年3月CCL跌至每股6美元時「allin」6萬元本金，升至本金去到20萬元時賣出，中間亦有做Day trade，再抽走部份利潤在DKNG每股35美元時投資9萬元，在每股45美元時賣出，之後在螞蟻上市失敗後，BABA跌至222美元時買入認購期權，「其實係oversell咗阿里巴巴嘅」，升至250美元時售出，多次投資共贏得85萬港元，並成為「all in」GME的資本。

談及Reddit以及r/WallStreetBets的文化，Juun表示Reddit不單只有r/WallStreetBets這個投資版，也有其他版面，例如r/stocks和r/investing等，但每個版面也有自己獨有文化。r/WallStreetBets的用戶相對較年輕，他們的交易相對較高風險，「佢哋無論輸錢贏錢都覺得係搞笑嘅」，他自己亦被這種文化所吸引。除有趣的內容外，也有準確的投資見解，「當中都有好嘅投資advise」。

Juun在投資的學習對象是著名投資者Bill Ackman，但他坦言散戶難以複製投資大師的買賣策略，「因為佢哋已經賺咗好大筆錢」，認為難以「搬紙過字」。他在選股時有一套過程，「有/ r / wallstreetbets係其中一個，Twitter、Youtube，互聯網嘅資訊我都會睇哂」。以Twitter為例，只要輸入一個股票代號，就可以了解當刻全世界的人對該股票的看法。他希望了解不同人對單一股票或事情的看法，再考慮是否買入。經過GME一役後，以後的投資會趨向保守，考慮投資以收息為主的股票，正留意房地產信託基金（REITs），再用一部份本金再作高風險投資，不會再「allin」單一股票。

GME一役過後，Juun坦言想睇吓真係興趣係乜嘢」，表示自己有較多自由，可以選擇自己將來的路，現時正努力探索，「可能Youtube，我依家鍾意捉象棋」，「同錢無拏棱嘅嘢，睇吓我想唔想喺嗰啲位置發展」。Juun指自己將來未必會花太多時間投資，「可能會輕鬆啲，做吓其他嘢」。

點解有錢要比人知

讀得國際學校，有家底，輸左有daddy埋單，驚閪咩

連登仔送錢俾shitty仔使

本身已經係人生勝利組，再多一舊大錢咁解

窮撚一來無80萬，二來有都唔敢all in

首先佢夠膽all in
心理質素再頂得順sh到300先放
抵佢賺啦

All in 中隻升就係
如果佢all in 連登愛股Pltr, futu, BB個結果就會唔一樣

gme當初50$果陣我都想入
但冇80萬
仲倒差財仔錢
尼個就係家底既分別
完

好葡萄呀咁後生靠炒股已經可以夠full pay一層樓

無論乜野投資都好，短期內10倍都唔會追

可能佢想搵人幫佢含

22歲有80萬！
都唔係普通家庭啦！
輸晒再問老豆拎過

輸左十個問Daddy cam 返數咪有

就係呢條撚樣唔SH搞到GME跌，屌你老母投機份子

夠膽all in又夠膽sb，係抵佢賺得到錢，正常人見升左兩三倍已經急住賣，尤其知道gme就係一個單純既賭盤

人地好早做定research all in wor
PLTR futu BB不知賺幾多
futu $40 已經係連登討論緊

city 仔

又係馬後炮得把口

有人一晚暴富
有一終極換頂

真，仲講咩 「終於完喇件事」，完你老母咩，知唔知發生咩事架，死仆街學生股神
玩到咁，擺明純粹黎撈油水，仲扮咩志在參與「賺錢反而得不到太多滿足感」 屌你老母呀正式

有80萬本好嘢
以前讀書時同學翻part time 畢業努力極都得十幾萬

連登仔就接左佢火捧, 送錢比佢食女

幾張call都買唔到？

咁先醒目喎 人性因素你唔諗 大機構會有幾奸又唔諗

不要再說了，今次我真係屌佢老母，做佢ＦＡＴＨＥＲ

Juun「all in」GME之前，曾先後分別「all in」遊輪股Carnival Corporation (CCL) 、體育博彩股DraftKings（DKNG）和阿里巴巴（BABA）以賺取本金。他首先在去年3月CCL跌至每股6美元時「allin」6萬元本金，升至本金去到20萬元時賣出，中間亦有做Day trade，再抽走部份利潤在DKNG每股35美元時投資9萬元，在每股45美元時賣出，之後在螞蟻上市失敗後，BABA跌至222美元時買入認購期權，「其實係oversell咗阿里巴巴嘅」，升至250美元時售出，多次投資共贏得85萬港元，並成為「all in」GME的資本。

如果條友無講大話 佢係6萬本滾到80萬再上800喎
成班文盲?

一心賺錢唔係問題，唔好講到自己咁偉大

再望一望日日睇書果班書生唔啱炒股，都喺攬住本超績、笑傲過世

佢80萬係6萬推上去

佢3月又入貨，而家唔止800萬了

咪係 一日到黑怨自己窮 乜乜柒柒

讀法律炒股都咁撚勁
Quan Fin
Finance
BBA嘅同學顏面何存

如果成功咁多次一定唔係luck only

FUTU好失禮？

咁就爆機

睇時機姐 你futu pltr一早買落都賺架 人地大半年前就睇中gme喇喎

有睇開Reddit 都知GME 事件大把人賺到層樓甚至Villa

佢只係其中之一小個，的確夠膽入夠膽放就得

佢睇開Michael Burry, 本身都係一個醫生

6萬本推到800萬

死窮閪 返去送外賣咪學人炒股啦

人地諗緊拎住$8M 思考人生, shitty 日日對住梁美芬

你唔係reddit wsb既人
邊有可能捉到30蚊買gme呢機會
連登仔冇得恨

正如鬼佬散戶都冇可能捉到40蚊futu

佢炒左幾轉其他野先有80萬本
夠膽下下all in 已經贏左

8000000
唔需要打工嘅感覺一定好好

屌

外快黎，爆咩機
人地個爆機位係做總統／大企業CEO

關心理質素咩事, 屋企有錢咪All in輸左同菲傭抱抱訓醒冇事, 屋企冇錢All in咪懷疑自己會痴線跟住咪stop

基本操作

之前大跌個陣咪穿 $40， 呢個位停左成 2個禮拜，大把機會，你敢買咪抵你發達

啲人淨係放負
文都唔睇

所以話 信連登跟本就on9

嗰時成堆人話想做正義使者砌低大戶
點知最後都係呢啲投機份子做英雄式訪問

好酸

LM

有幾historical

買GME有分析？

唔貪錢唔係一件怪事, 我屋企有樓有地但從來都唔貪錢, 我響外國住十年冇正式返工, 生活好似鄧兆尊咁, 我重唔貪女唔貪名牌, 人格問題, 我鍾意音樂同電影

all in幾次都贏 好撚勁喎我覺得

瀨啦，人地6萬蚊本，少你一半

條友有料唔洗去shitty 讀law啦

依家shitty law 收得低？

又一個賭贏左

Shitty law 啲人會係 shitty入面dfg囉
有料去左 xgu/暴大啦

咁叻仔

命水來 佢就每次最低位 等返上去

我就次次買完以為低位 再插黑撚到

場場all in痴撚線

場場都all in一柒左就玩撚完

又話SH既做乜食人血饅頭

80萬ALL IN大細，咁都好報導?

叻過好多SH TO THE MOON SS傻仔

六萬零用錢玩到八百萬
仲喺gme跌到落 40再入手

BB 大家點睇 希望有d 意見

BB唔熟
但PLTR FUTU 真係認真分析唔係FOMO入
其實真係多水位既

屌佢有家底
輸撚晒可以同爸爸講
你叫一個普通打工仔點有能力all in?

分析妖股，笑左

其實年年都唔少股都比人吹捧係明星股
但你要搏中邊隻真係講運

重點係人地炒親都低位all in
全副身家推完再推 咁搏命真係抵佢發

佢有家底可以推者。
之前gme 大跌到50-60 有無人夠膽買先？
最近升到300 都有5倍。

重要平衡好多野
家庭壓力, 朋友點睇你, 女朋友走佬, 咁既精神狀況份工保唔保得住, 好多人頂唔順飲酒吸毒或者精神病咁就一世, 唔貪錢絕對係一個人生選擇, 我識好多窮到仆街既朋友, 都唔貪錢, 鍾意買音樂唱片, 鍾意詩, 買figures, 唔鍾意物質世界, so what? 驚比人睇唔起? 就係因為上面條仆街心理變態周圍judge人(重有一大堆D PR騙子響連登散播呢D訊息), 成個氣氛文化變左咁搞到D人唔舒服, 有D睇唔開, 明明內心係個詩人三十幾歲走去買乜coin乜春, 人又唔鍾意睇數字既野, 跟住輸撚晒, 由詩人變左屍人
自己睇得起自己就得, 行路昂首挺胸
香港後生仔又話想移民過鬼佬生活, 呢D係我響外國鬼學番黎, 追逐物質人生不如關心吓自己精神同健康

窮撚會all in tsm 都唔會all in GME啦屌

He will have a heart attack when he finds out how much income taxes he has to pay.

次次都allin

有錢人越有錢窮人越窮

Agger
就算最初個本6皮野可能好多fg 萬零兩萬蚊扣埋家用都要儲幾年，攞去All In賭錢唔係人人都有咁嘅能力，家底好幾皮野去少次旅行就返嚟，家底唔好可能嚟緊五年都冇得去旅行

似賭錢多過買股 下下all in

Scammer/Loser: 你咁負責任, 咁了解自己同身邊既人, 咁有人格, 你做唔到好似佢地咁可以做金錢鐵人, 金錢苦行僧, 乜都唔要拜金, 你真係好酸, 你係唔係葡萄我架林寶

幸存者偏差典型例子格蛇都叫人學幸存者偏差啦

All in幾次都大賺，明顯係做足功課同心理質素好好

抵佢賺

好彩都叫做功課？

股票同入息稅有咩關係，你係咪on撚鳩

美國 short term 係當入息税咁計
問題係香港人買美股要比税既咩？

做功課->高機會賺錢
夠膽all in-> 賭徒心態夠勇
兩樣加埋又夠好彩咪賺到咁多錢囉
我$60買gme都唔夠膽all in ，分段exit 最後淨係賺咗 個一注嘅1xx%

現實：人地而家八位數字身家
然後上面班垃圾連樓都未有
樓都未供甩

Reddit仔>>>>>>>>>>連登仔

樓上都幾好笑

有錢仔all in贏錢=咁有錢怕乜all in

窮撚all in 贏錢=輸咗最多咪破產怕乜all in

Btw玩gme輸到破產既人又點會上報，除左跳樓之外

淨係俾股息稅，住香港邊洗交美國入息稅，香港又冇稅交

死人paper hand
Fuck you

你身受其害？

仲要上年開始買

贏在子宮裡

人地就一早走左
得番戇尻連登仔信人地講strong hold
最後個個蝕到變白痴

輸左可以搵Daddy

真心既，佢一早有留意reddit, 早過連登仔睇Wallstreet bets，係抵佢贏既，仲肯SH到300 ，再係二月跌到50蚊再入貨，真係抵佢贏

長揸正股，集中做鍾意做既野，減少心理壓力

喺香港依啲叫冇上進心

因為800萬對佢嚟講只係碎料，當比賽贏咗個獎咁接受訪問

因為佢賺夠，都想比其他人賺吓

隔住moon都聞到酸味

係，所以各位真係要at peace with yourself
就算你熱愛炒股都要

我覺得做任何野無論洗碗定IT狗定炒股炒bitcoin
除左聰明同勤力學習之外就係要find peace with yourself同周圍環境，你去到一個思想境界令你精神飽滿，會感覺做好多野會易好多，真係要學識點樣輸先去學會贏

不過佢都匿名啦

夠膽吓吓all in就贏咗
咁樣害人

6萬隨便一個大學生做下part time都有啦
你話60萬就父幹姐

人地有料6變80再變800
根本係人問題

就算佢變乞衣, 佢都一樣可以翻生

我得一個辦法,就係唔理其他人

有咩敢唔敢 年年利是都十皮 過澳門押幾場咪又係咁

但講真喺大半年前有咩野值得好睇中？本身隻股就冇價值

咁佢本身讀國際學校呢點就真係父幹既
你可以話佢冇家庭壓力令佢冇後顧之憂都得既

但係起碼人地都坦誠係牛市股神同luck都算謙虛啊

on9
發生咩事啊?賺錢囉

Futu會輸左咩？

叻仔，低位入貨，連登仔就高位接貨

買乜都賺啦 識走既話 係賺多定賺少

人哋係識放先有錢賺
成班邪教又唔抵得

等睇有人睇完呢篇野之後all in輸身家

Quan fin我唔知
但bba同finance從來都唔會教你半句炒股㗎喎
BBA更加唔會點教到金融嘢

最重要係肯放

連登仔眼中鐘培生都係垃圾

有
分析吓聽唔聽班SH邪教講

呢個po見到好多公屋撚高買低賣

有好多人好驚入賭場，知道個上癮性同刺激，重有不可預測性，玩少少係好但驚忍唔到手沉默落去，預見將來既壓力好大，所以好多人連兩蚊都唔想賭就係唔想好似吸毒咁可能上癮

重有好在過澳門花時間，但依家炒股24小時用手機會煩撚死好多人，響投資之前除左考慮金錢重要考慮心理素質

Well, 有d人就係鍾意冒險有d人鍾意耕田，但唔好響度隨便拉人入去，特別係大駛既人要先響投資之前學識控制物欲，處理金錢危機，未長大就學人冒險小心仆死

我記得50蚊嗰時連登己經講緊

呢單case有無社工跟？尖社工呢？

邪咩教 上番200幾先放 仲有大把賺啦

講得個放字就唔係邪教啦
一係你就係異教徒
你喺邪教post/tg group講你200幾放會比幾十人屌你老母
問你點解唔敢sh到32857

講Sh到32857果d人根本無買

你入tg gp睇吓先啦

等於社工 日日叫人走 又唔見佢地買跌

住公屋先冇壓力

成個post好撚酸

係就算乜都無晒 炒個散都夠生活

唔係你唔貪錢,你係未試過無錢

上得報預左俾人屌啦

當你屋企無樓無地你咪貪

我以前唔敢問屋企拎錢，佢地反對我唔返香港，畢業即刻失業，最窮果時一日食一罐梅菜扣肉罐頭加一碗白飯，分開食兩三食，類似咁樣食左好幾個月，問幾個印度朋友借錢之後好d但都係食唔安坐唔落，我差d精神病直到搵到鍾意做既野起碼有三餐

咁我就明白左好多野

賺到大錢就上報，又分析乜乜柒柒，咪又係屎忽撞著棍，報喜不報憂

好酸
人地6萬上80

首先你去外國係拎到大學資助？

好撚勁

你講緊既係social status
的確係，我既自信來源源自我唔怕比人睇唔起，但其實好多人以為我唔有錢但我唔怕，因為我可以好有錢
不過咁，如果你真係咁執著social status, 賺錢攞黎威既人但唔叻又冇膽，不如諗吓有咩其他野搞令自己滿足
如果真係要突然好多錢，樓同女人先令你開心咁不防放膽投資（後過自負）

有乜咁痴線 換轉係你 大學學費老豆老母比 家用睇死佢唔洗比 樓應該老豆老母會比層佢

返工賺既100%落袋 你會驚allin?

800萬好多咩
咁d住九龍站出入洗唔洗蒙面

我係話你以為以為自己窮過一排就當自己睇透
其實你同有錢人試下一日體驗做窮撚無分別

住九龍站唔有錢

讀國際學校，買債都幾球野啦
輸左有屋企人，驚閪咩
普通人打份牛工，讀書返pt做到狗咁先得5,60蚊個鐘，會唔會allin呀

抵乜撚野姐？有錢人幾百萬擺上賭枱小菜一碟，輸清光又唔駛訓街，搏一搏根本刀仔鋸大樹

其實都係倖存者偏差
大把人all in
扑中左咪上報
但大多數既都係扑唔中 無人知
只怕呢啲新聞令到更多新手以為好易係股市賺錢 又學人all in

問佢係咪輸錢先有滿足感？呢d撚樣虛偽到，賺左up乜春都得啦

岩呀 心態唔同緊係易賺
換轉係窮撚 攞住一千蚊都可以咁玩啦
問題係玩完賺完都做唔到太多野 廢事咁玩咋嘛

又黎料

“我係一個心理變態又懶又廢既二世祖訓響個魔幻世界，一路行開好運唔了解窮人想發達係因為三餐都搞唔掂，而唔係因為擔心自己social status所以貪心同自卑，我叫人唔好投資因為一路唔想人成功同叻過我，我誤以為打工同做生意或者讀書就咁腳踏實地返學，上online course去跟人學師沖奶茶做地盤，同朋友夾錢做生意等等響香港係可以搵到三餐，我咁有錢唔去all in乜乜柒柒係我廢同冇膽，換轉係你你一早拎去發展做millionaire billionaire，等等”

你滿意未？希望你滿足，歡迎棒打二世祖，諗唔到可以詢問我意見去點justify你自己既冒險精神

係wor，對於各位窮閪，十年前我就係一舊垃圾，依家我已經係十間上市公司既主席，我架車係全球限量得三部，另一部響巴夫斯個車庫

如果對於all in GME或其他有懷疑，最緊要記住，有時leap of faith好緊要，記得依家all in 是但你睇中既股票，放落去，之後先算，要向移民英國數銀紙揸法拉利日日屌閪既生活出發😎💎✋😎🤪😘

佢住公屋重敢all in 先同我講啦

會 但心理資素就唔同 無後果同有後果既壓力係幾十倍上

你可以話佢好好大膽，但有咩分析？

有無人幫當年蒙古能源run DCF?

本多終勝

咁就咪撚扮窮

有家底就唔好出黎柒 扮醒啦
我有1000萬都可以分20 注搏十倍股
其中一隻扑中就出黎晒命話all in

我一直都冇扮窮，我扮窮首先特登唔會話自己有錢，你亦唔會知我係有錢，我非常開放

你啱 無睇你一開始講既野

話自己有分析真係好on 9
等於中六合彩同人講有分析

運氣幾好， 確實冇咩討論價值

但講真， 唔好話幾多百萬
好多人話有家人有家底， All in 冇後果
假如叫你用1000 蚊， 你賺唔賺得返佢呢個增長？
社工無處不在， 至少人地真係忍得住

有分析過開唔開app入貨

咁多人總有人得
倖存者偏誤 輸嘅成千上萬人 新聞唔會報
加上本身有米 一般人六萬炒到八十萬都諗供樓俾首期啦

咩叫你都想入 如果你有想入呢個念頭 姐係你仲有本錢 只係你淆

廢人特別鍾意搵藉口

22歲有800萬又真係好多

賭錢姐
輸左有daddy
0 風險投資

我想問下有分析之後贏8m個陣含金量係咪會高d?

講到佢股神咁，賭錢咪賭錢，贏左佢先咁講姐

咁都叫投資 教壞細路

贏左咪投資 輸左咪賭錢
啲家長就係咁
贏左話你有眼光，輸左話你敗家

依啲新聞真係害鳩死人
800萬變80萬果D又唔報?

22歲有80萬，仲要有運

拎80萬零用出黎玩下買中有咩咁神

scam

明明唔撚係投資
係賭

唔係，報唔緊要，d贏家知自己靠運但唔肯信自己只係好運先最大問題，個ego越變越大，好易變money guru或者賭上癮

同終賠生一樣, 話廿歲用100萬炒期指賺一樣, nothing to lose已經贏左個心態

80萬本
隨隨便便拎到80萬
個心態都差好遠

無有錢老豆我諗佢應該連ACO都考唔到

人地本金6萬 連登咁多閱書理解0分既人
唔怪得咁loser

冇接觸過wsb嘅連登散戶
多數百幾入場

跟住就會有人話普通人家22歲點會有6萬

人傾向相信自己所想，例如好多人唔想相信all in 或者投資部分高波幅資產eg Bitcoin、ETH、GME。就如Bitcoin 到呢刻仲有人話喺1637年鬱金香泡沫。當個個開始賺緊錢，仲有人唔相信，話：睇死你遲早破產所以唔奇怪點解好多人窮一世

好似呢個例子，佢唔知喺賭定喺眼光贏咗八百萬，結果代表一切，但喺見到呢度好多人眼紅、唔相信，就理解點解仲大把人窮、返工。

又好似睇書咁，個個以為睇完Mark Minervini、How to make money in stock market就以為會贏，其實佢哋用cherry-picked charts去做解說

國際學校讀shitty慳埋呢d錢

咁好彩，我只係係3萬升到38萬，依家又跌返到25萬

講緊佢有膽色
又唔係孖展借錢 唔明all in 有咩問題
佢一開始都係幾萬蚊本 本細咪可以咁玩

人地6萬本金咋wor

「我參與呢個可以講係historical moment，個滿足感係多過我賺呢筆錢」

諗起「買股票只係為賺錢咩」?

連登仔係相反, 報憂不報喜

成班連登仔真係所有成功賺到錢既人都係廢柴 負碌
人地由6萬起家
連登仔FG都50K啦 你地都做到 唔好瀨咩nothing to lose
今日你拎1皮野出黎我諗都唔心痛, 咁你用依1皮野做到D乜

人地上年已經留意住咁都係賭錢?
真正賭GME既係爆升左先入場玩果班高J師

會話: 拎住6皮野nothing to lose,輸晒都仲有爸爸

你都可以拎6萬出黎學佢炒上去
你自己唔夠膽姐
打工仔拎6萬出黎好閒姐

6萬都要儲幾年？太誇

終於見有人係gme賺過百萬

咁無嘅
如果你無家庭負擔唔使點使錢
你孖展借錢都無問題㗎其實
佢6萬小本,滾到上80萬都係all in
呢啲嘢無分對錯嘅
錢就自己嘅
但唔好吓吓鼓勵人賭身家囉

真
fg幾萬幾蚊,比埋家用你唔係話特別大洗一個月可以剩5000唔難
一年都唔使就到60000啦

loser思維
高風險投資輸就無腦，on9
贏就好彩，有家底，遲早輸返晒
酸但又唔敢(或輸咗唔敢比人知)博
剩係識抽水然後當自己贏咗

標準連登仔
睇你啲口吻應該都唔方grad咗 今年新入u?

對連登仔黎講6皮野好少姐，3月果陣做咩唔搵股allin 賺唔到800萬都賺到幾十萬呀起碼

有樣野啱既

大把賭仔賭到all in完再借大耳窿
之後人間蒸發
同家底無關

我估都係睇人

識個好鍾意讀文學嘅人應該冇咩家底

但係又好似見佢唔憂做咁

有次出嚟食飯問佢做咩好似唔憂做咁

佢話佢炒股炒贏咗 夠食夠用就好

總之是靠daddy 靠關係 靠好運

縮返入老母個閪到啦

50蚊果陣買兩張80蚊call都係千幾蚊HKD，爆到上300蚊已經賺34萬，唔使用80萬買正股下話

嬴錢新聞睇到悶
有冇啲講輸錢既

有咩分析 完全係好彩搏中

佢唔止正股 仲有期

on9 我有daddy埋單
我都夠膽埸埸all in啦
垃圾news一則

教人all in

你唔好on9 啦
佢嘅時段開始入futu
計現價都幾倍啦 幾個月ja！
pltr 去到40幾蚊

樓豬好撚狗, 明明係6萬本, 專登寫做80萬,
引曬啲不願面對既怨天怨地撚出黎,
再一個一個咁binc

好佩服啲人咁有眼光
佢3百幾放
我3百幾入

xgu law出黎幾皮一個月佢未出黎已經幾球

連登仔fg5萬要儲幾耐先有800萬

可惜既係佢已經有2千幾萬 連燈仔FG 5萬都唔夠佢玩

充斥著好多「憎人富貴厭人貧」嘅文
唔肯接受別人得到成功
只去搵諸多藉口掩飾自己的「未能成功」

酸 ~ 酸 ~ 酸

6萬本都俾人話靠父幹，連登仔幫人接貨嬲豬

佢下下低位入到同時之後係即升
7分運氣3分技術

50蚊你一股都買唔到？
冇膽冇眼光就認

又唔諗下人地點解咁有眼光
有下隻gme都唔到你賺啦

唔通巴打係神蛋到勝左一百幾十萬又要話佢地聽咩

讀law本身已經人生贏家

我4萬本金靠gme 都賺咗幾倍玩法同佢差唔多

串緊班攬住笑傲、超績、關鍵買賣點果班讀咁多投資書仲要自我安慰，點知搞嚟搞去都唔夠人哋唔洗點用腦嘅贏

我有個倉五萬本 gme option 賺到九倍離場

睇討論區炒股死梗Sh 只係俾低成本嘅人

買股唔sh正傻鳩
死咗佢算啦 實升

6萬炒到80萬，點都係醒目仔啦

不嬲有運就行成世 咁唔夠運咪睇書學多啲野
一命二運 都有讀書排尾 學到既野係自己
知自己唔夠人亂篤都贏錢咪靠呢啲有咩問題

清倉完諗住下隻買乜

食住個勢先，執下波幅。每日目標1000 鎂。我唔會擺過夜

下下咁隊落去好難揀位入

一個月$5000都儲唔到 唔好講儲錢啦

屌你老味 成班連字都唔識睇 人地六萬allin滾到上八十萬本架
抵你做窮撚 淨係可以係到望住人地訪問叫春
前排班學生股神邊個唔係幾萬蚊本滾上去
模擬倉俾夠你八十萬本一次機會複唔複製到人地經歷

大把人攞grant loan去炒

鐘意電影咁有無買amc

時差問題唔想諗美股，專注實業

IB到宜家成個月仲未批我trading permission想買都買唔到

6萬鎂又真係未必有
如果係HKD就傻的嗎
我做part time供TSLA同港交所呢啲都有啦

不過佢day Trade輸十萬
我GME輸近十萬
大家都係幾十蚊買起 但心態唔同
唔明點解限買會鬆一口氣

宜家睇返上年3月真係好
Good old days
我仲有排學

有daddy埋單係真，佢眼光準又係真，做咩姐，打和啦

有錢人先夠膽all in 80萬 輸左咪問daddy 攞囉

你實業係做乜？

我22歲都陣8萬都無

本來IT，最近識左條女咁發現自己唔駛成世屈起一份工，計劃緊搞間餐廳仔，可以問政府借9成錢，但我要學點樣處理呢d生意，唔識驚比人蝦，比suppliers職員蝦就唔好，要學點處理，要捱

真心勁抽

All in 同埋買10%差好遠喎
如果攞首期出嚟all in btc 之後跌返落三萬蚊你賠俾人咩
理性投資慢慢變富啦

幾年前已經開左account

等牛市先黎開梗係要等

paper hand

垃圾Po咪撚再推

佢all in完輸左可以搵daddy再all in

唔想你蝕錢唔比你買，冥冥之中自有安排

小心比人呃叫你去借錢，一去冇回頭

I'm not stupid

Call蝕到幾多
買正股仲蝕

連登仔真係好撚酸 人地讀緊u已經會學下股票 讀法律 又會返part time 佢今次係賭贏咗 但無論佢咩方法贏 佢都係贏 佢40蚊當時高位買 你有冇咁有耐性同頂得住壓力 去到300蚊先走？人地屋企有錢就抹殺晒人地既努力 試下欣賞下人啦
利申：識佢本人

大醬之風，正評